[柒撚到]pixel 4 xl 渲染圖瀑光！

2019 年仲係上下咁粗邊？

好似話個額頭會有一個類似 face id 咁既裝置

抄三年終於抄到

可唔可以出香港行貨

雙前鏡，一係開窿，一係 M 額，一係咁樣
不過最柒係個芒係圓邊

做乜撚野

部 Pixel 2 XL 又可以用多年

唔撚係掛

潮流興復古？

好醜怪吓喎

得罪講句nexus 6之後全部都係垃圾

乜而加Google好唔掂 窮到無錢請 designer?

背脊同新iphone 一樣

大家都係富士康

而家啲電話真係鬥柒

pixel狗可以點兜
cut完3.5mm m額

半夜笑死

留名睇pixel首席打手入黎吠

好過M額啦
不過後鏡頭個正方型真係

而家d廠開始玩notchless + flip up/pop-up鏡頭
我以為Google會跟